一到半夜又有三毛帶風向

仲互屌
好明顯今日係黑警UC搞事

黑警比左核彈，你地都唔用
任何野都入黑警UC數

D分化post仲係熱門